大學小圈子

唔係話女仔fd唔好
但一有d好閪嘅女仔入gp想主導個group, 就會開始小圈子
玩排擠
D跟風狗就會開始一齊蝦佢，俾說話佢聽
因為人多蝦人少，基本上一嘈就冇fd 做俾人針
到做proj 就pk 了
第一次學識睇人

冇fd

女人係咁

真係唔想話女人點點點，但d 臭閪真係。。

d豬西特別鐘意踩人攞自信
痴線
利申： r 緊其他fd

我今日做dj

咩意思